31看世界-日本JK行業

原來日本2014年先將兒童色情係犯法

冇人睇？

值得睇wo

好想番去2014之前

變態佬行開啦

你搵次開post我喺屋企咪睇

拍街都扣留2hrs

女高中就做雞

15歲

傾咩計
ptgf 就ptgf啦

細路都啱

BBC都冇人睇？

個個都鍾意幼齒
cls

成班都孌童

我唔信你冇扯

BBC都唔睇
走去睇再創世紀

孌童

左膠

真係冇人睇
唔怪得知tvb成日拍膠劇

個主持唔左膠啦
佢覺得18歲以上做雞都冇異議

兒童色情

身體自主咪左膠

之前係咪播過

不過女主持幾正

我冇睇過

幾純

不過彭晴把聲

有做都唔話你知啦

不如佢親身體驗啦
多多都俾

佢都唔兒童啦

細細個就做雞

曲線讚自己

每星期同過18個男人做愛
一個月咪……

JK係高中生，全部都成年啦ON9

幾時訪問香港東歐雞

有個17歲咋wo
啱啱嗰個都未成年所以貴啲

17歲都叫戀童？

咁法例上
18歲以下就未成年嘅

對車頭燈

日本唔係21歲咩?

又係個D鬼佬去人地國家話人變童嚴重,但係有無諗個鬼佬先最多變童癖囉

可能佢條線係18歲或以下掛

鬼佬都好多
但鬼佬醒好多
將所有野so called叫違法
但日本就攤出嚟講話睇就唔犯法
發佈同製作先算犯法

佢認咗自己國家都有

擺明藉口啦

一嚟就吹

屌...咁㗎佬係睇漫畫同idol多,鬼佬就真係落手做多,點樣同英國比?

條鬼妹覺得拉得多人就係文明過人

哇

佢覺得扮下野都好

條鬼妹擺明虛偽左膠啦,一定要人地認同佢個套先啱

6歲細路個老母

咁日本嗰邊又真係官腔到乜咁
但都多得佢先可以睇下呢個文化

6歲個細路女值錢到
但個細路個老母仲賤過個咩Cecilia 個老豆

全世界都有變童癖,其實日本咁樣有渠道比個班人發洩咗,好過你越禁班人好奇心越大,咪越想去實行囉!!

有去過Deep web都知,班鬼佬變態九陪囉

條線佢又定到咁奇怪

所以有FBI

個主持好左睇仲好女權feel
講野仲好冒犯 又唔明白日本個種尊重私隱既文化
仲有蘿莉控有乜問題

二次元蘿莉都想捉到正

其實水著女係日本係進入演藝圈嘅踏脚石之一,又唔好講到條口靚妹唔知自己影緊咩囉

個漫畫家捉字蝨

6歲嗰個未必知
19歲嗰個應該知

左膠係咪睇開樣版戲

漫畫又關你啲女權撚事

又係睇動漫會跟住做呢D膠論

咁成個英美都唔好拍暴力片啦,禁哂D恐懼鬥室,國定殺戮日個D戲啦

呢樣拗根本沒完沒了
2種可能性都有
好depends on睇嗰個係點

條鬼妹應該係聖人黎

所以電影有分級制
反而想知日本漫畫有冇類似分級制

第三世界大把童養媳、兒童賣淫又唔見佢去探討

BBC好似有探討過

個公仔好核突呀屌

其實好多都知,例如:椎名もも,黑宮麗,大橋優花呢D咪細細個影到大,之後去咗演藝圈嘅例子

又迫害毒撚

有露點露gap有

咁坦白

屌
隻公仔真係好撚恐怖
咪再影得唔得

因為去日本差撚廚毒撚會怕咗你,但去第三世界差撚廚就會即刻比人打丫嗎

屌
又zoom近隻野

其實,個毒撚咁坦白自己嘅幻想咪幾好,收收埋埋個D衣官禽獸咪仲危險

佢講佢嘅幻想又屈鳩佢會去做

不過老實講
我都唔會比自己細路接近嗰條友

美國大把禁室培慾，日本已經溫和好多

條毒撚話自己有咁嘅諗法,點解轉頭會講佢會去做又覺得無問題嘅

樣既問題，咁既樣係正常人都冇人接近佢啦

點解啲字幕唔係句句有

唔單只
佢個心態真係會令我覺得不安
仲要望我細路個胸

咁呢個係你嘅諗法,你都可以話好怕個條友窮唔會比自己D仔女接近佢,但係咁同佢嘅行為有無錯無關㗎喎

睇完覺得女權主義好恐怖，bbc幾時探討女權主義者

我都冇話佢啱定唔啱
只係我諗大部分父母都唔會比個小朋友同佢接近

十連喎你

老實D,係男人望異性都係睇樣波蘿gap㗎啦,只要唔太過份什至傷害人有咩問題

冇人理我
個個都睇再創世紀

我唔係話你,我係想打個比喻,你嘅諗法同佢嘅行為唔一定有關啫

自己仔女嘅話
當然儘量避免呢個情況發生啦
眼生係人地度 點都控制唔到
只係想儘量避免都好正常啫
要做都做咗
最後結果點都冇辦法

啱啱先見到你個po
一開電視已經做完

下次快啲入嚟一齊睇
睇完愛回家就睇自在八點半
直落31台2130資訊性節目

大家可以去netflix睇『政治工具:美國女權深思』,呢套紀錄片踢爆女權撚嘅虛偽,啱啱今日上

Your face your fate
樣衰係原罪
大部分男人中意大波，大波真係有吸引力，接受不了平胸，戀童的人真係特別

我反宜覺得只係好多人唔夠膽講先會有男人只係鐵意大波,因為平胸有處女情意結呢個關係,其實好多男人都鐘意處女,只不過社會唔認同咪小出聲小承認,先覺得個班係小數啫

會唔會因為日本社會大男人主義下一般小女孩都好乖好聽話又安靜，先會令班男人慢慢改變心態愛上，
我地華人的小孩出名嘈吵又百厭，接觸得多都煩躁

因為日本人精神上崇尚潔癖,覺得處女貞潔係至高無上,比喻好似毒撚追idol,個idol拍拖都要斬鳩佢嘅就知佢地睇呢樣嘢幾咁重,另外泡菜都一樣咁重視呢樣嘢

我覺得都有機會
有時有啲被歧視 （eg so called毒撚）嘅人
因為滿足唔到想馴服人嘅心態（冇人show佢）
所以向小朋友埋手

仲有,唔好以為華人小,你淨係去avgle都幾千套,個D老豆屌個女,蘿莉援交片,學校兒童色情暴力,所以你所講嘅應該唔成立

隔離强國大把,只係因為告唔入無爆出嚟,例如紅藍黃幻稚園

所以啲人so called孌童某程度上其實係想搵人認同佢同埋想有人subordinate佢？

紅藍黃幻稚園係解放軍高層集體性侵幼稚園生,係幼稚園生呀!!

你點睇呢種癖好？
覺得係正常？
如果有人對你年幼仔女有性幻想 你會點反應

係處女情意結,覺得越細個就越純真,未經其他人手同埋日本人亦覺得越細個越天真爛漫越真心,變相覺得同佢地相處好真誠,無大人咁勢利,所以日本就愛幼女多數係毒撚

我唔係認同佢地,我只係覺得頭先條女D嘴臉好偽善,同埋好夾硬揾嘢切鳩人,連二次完都攞埋嚟講,一直將自己嘅諗法硬加落人地度要人跟佢標準,呢種左膠女權撚令我好討厭

但係好多同人野都好踩界

亦都再講佢只係見人地日本人坦誠又無殺傷力先去質鳩日本人啫,點解佢唔去沙地,也門個D回佬國家去質個D人,點睇都個面水深火熱D啦

應該要捉班變態戀童蘿莉控去人道毀滅

其實二次元都唔可以存在係啱

咁你可以自己去選擇睇唔睇的嗎,仲有動漫好多時都要個角色可愛先會畫得靚,咁身體特徵越細個咪會比人感覺比較可愛,同埋動漫就係要越同現實越唔同越大出入就係佢吸引之處嗎,如果畫到同真人一樣,咁我睇真人咪得囉,唔洗睇漫畫啦係咪先

但係咁樣會好阻礙動漫界創作㗎喎,仲有二次完你好難界定佢係咪兒童色情喎,佢可以話佢係
身才矮小嘅成年人得唔得?

女權主義者都會欺善怕惡取易不取難，
日本都算比較西化的發達國家，日本男人斯文啲咪可以坦白交談
歐州美國都有唔少禁室培慾的變態佬但地大人少比人溶左都唔知，去印度見到強姦犯就中意輪姦更恐怖，去中東國家當地文化重男輕女好嚴重更加唔理你趕你走添

有d真係畫到好明顯
動物台班人每次po出嚟，每次都諗起印度d新聞
真係好撚想嘔

你話阻礙動漫界嘅創作…如果只不過係唔比畫兒童色情就可以阻礙到創作嘅話，業界一早就萎縮咗
同埋充滿兒童色情嘅ACG我都唔想睇

但係佢訪問嗰個人好似冇諗過向小朋友埋手？
而係鍾情於未發育的身體
我覺得要搞清楚兒童 青少年 同未成年的分別先
個節目好似只係分成年同未成年
認為未成年就不能接受

訪問嗰個人好似話有諗過
我個人而言
兒童係絕對絕對不能係現實世界所接受

佢好似話合法就會
但犯法就唔會(唔知係咪真心話)
即係法律帶黎的後果已經足夠壓抑佢地的慾望
我覺得唔傷害人／動物的情況下做乜都冇問題

但佢昅細路女個胸會唔會傷害到個細路女

Thanks

咁要睇點昅 會唔會令事主不安
不過我諗去到呢種程度已經係遊盪

多謝你嘅理性討論